每到去拜年嘅時候，就係考驗你部機電量最大嘅考驗！

挑那媽，無電幾好spec都係等比人撚狗🤒🚬

2隻smart battery case無有怕

用被美帝封殺的華為無呢個問題

會唔會好厚？

新年我收收口，費事駁你

用慣左ok
隻殻無電會換返普通殻

有諗過i窿個1千銀battery case, 睇黎去旅行好有用

無機打咪食多二包煙

草錢買battery case仲好

我唔係咩打手粉絲,只是剛轉會的用家
9月入手華為honor note10粒電係幾耐用

Ok, thx

買咗十部華為嘅頂級電話輪住用

發電廠發現

Xs max 捱全日無問題

Max Last到10個鐘，算係咁

部mate 9用左年幾已經跌左好多電，唔耐用

好心動買battery case

iPhone max 表示冇難度

簡直係核電

用幾部機
一部無電換第二部
第二部無電換第三部
如此類推

2019年啦
唔好同我講你仲係得一部機
點都有部仲郁得嘅舊機可以頂住檔掛